想當年中學一日6樣功課已經好辛苦

睇見現時小學生已經每日平均6至7樣
都覺得痛心
幼童其實應該要比佢地更多時間做自己開心既野
細細個就比咁大壓力佢 有無諗過對佢地心理幾大影響?

以前小學一日13樣添啦我 一樣做晒 最後都係入band3

我以前多數唔交

以前所謂十幾樣，十之八九都係改正、簽名
真正做得好少
唔知依家

乜而家既學生唔識分工合作
小學都算
中學都唔識抄功課咁真係無得救

其實一科兩樣，加埋都八樣啦，好合理啫

考dse臨急抱佛腳就得
上到大學底唔好你食硬屎
You will pay for it

睇咩科啦
你話science工程個類無得講啦
其他好多hea讀都有3啦

講到尾都係啲垃圾家長唔識教仔女，無黎醒目，同朋友講好大家做一啲，影相互抄返咪得囉
走遮面都係必教

唔生最好

Sosci
語文唔好追gpa追到傻

靜啦

係得bba先冇呢個問題
要寫文既你英文差實比人kill死

現實黎，讀書智商低幾努力都係無用

我諗語文好都唔一定明sosci啲文既字囉

接實

Engine hea讀都好易有3，俾小小心機就有4

上左中學之後就冇再做過功課 全部抄一係唔交

屌你邊有咁易啊

究竟係依家啲家長太變態定係以前個代有獨立思考

平時都係hea考 多數都4 間唔時温多2分鐘都有4.3既

我記得小學打電話三人會話然後另一個又三人會話
成班係度抄答案
中學就MSN群抄或者翻去抄
中學話就話朝早交功課姐
邊個收功課既仆街會朝早就收齊交比老師啊 多數都要lunch或者第二日先收齊架啦

有幾多人會自己做功課咁慘
而家功輔班補習社俾晒答案你抄啦

根本個細路係醒目嘅點會大壓力
但啲家長永遠唔明問題出係自己嘅基因

大學除左science果堆
好多都係一齊reset重開架啦
中學野有幾可用得返

想當年小學 星期五寫撚到本手冊滿

我日日返學留堂先做

小學點會夠膽唔做功課
仲有以前小學係朝早就交 交完拎落教員室
中學就交俾科長姐 好多時都R個科長俾人地果份我抄

好多時上堂個下已經可以做一兩份功課

放學前仲有一堂自修定咩功課班
基本上都做曬先翻屋企
錯左咪到時抄人答案改正囉
咁執著做咩

想當年中學一日九樣功課 上堂專心少少同班frd一路傾一路做 未到放學就做哂
數字黎睇的確誇張 但如果學習氣氛好老師主導得好 對學生係一件好事
利申：唔支持太多 重質不重量

想當年一日6樣功課都係返到去先抄
早15分鐘返已經夠

我諗冇人唔識抄功課既
唔好講到自己識抄功課好似好撚風趣咁啦

所以問題重心一定係家長唔識教，當年多功課我老豆都係叫我求其做 錯咗咪睇答案，考試先畀心機

我諗依位巴打更specific係指語文底
好似之前開過post話上到U因為英文差寫唔到paper，所以依家要努力追hon

至於理科專科無讀過，易唔易過3唔評論

但我都係讀同中學無關嘅sosci，都明語文好重要，語文好都幾易過3

最尾辛苦埋個老豆老母 九成要幫手做
唔洗做 都要對

睇錯 以為係小學

中學生應該要發展自己解難能力
抄得就抄啦

上面叫人抄功課果啲 不如試下大學都抄功課

小學會做既
上到中學一係抄一係欠
做晒咁又點
考試會加分咩

結論係而家啲細路蠢咗
唔識抄功課

小學最撚多既功課就係抄寫
話唔抄功課果班係咪skip左小學

以前做功課會做到喊

乜撚野邏輯黎

分工分工大家輕鬆

由細到大都欠交功課

到而家廿幾歲諗返d功課好彩冇做, 做唔做都係咁, 冇分別